【詳細教學】有冇連登作者願意一齊轉場去Mewe開page/group呀？

大家好我係小野菊平時得閒會係度寫下故嘅人
以我所知唔少連登作者都有用fb同ig開page嘅
今日想係度宣傳下Mewe呢個新平台
畀錢同唔畀錢都任君選擇，希望吸引到大家轉場啦

以我所知Mewe開page要月費15蚊
其實都唔算好貴嘅，fans多嘅作者值得開嚟用，當係支持平台

唔好失望走住！
仲有一個方法！
你都可以選擇開group，只要轉一轉啲setting其實同用page嘅功能都差不多
（e.g. 讀者唔可以出post，但可以留言同Invite其他人）

首先身為作者嘅你
要先開一個分身戶口，免得真名上Mewe啦

之後去Communities度開一個新Group
「Start a new group」

而身為讀者嘅你，點樣搵你心愛嘅作者呢？
搵Group可以去Communities呢度搵
例子如下：

作者係唔會見到讀者私人account入面嘅Private Post嘅，
大家可以放心！！

各位作者開Group轉Setting教學：
轉讀者嘅permission，等讀者冇得出post，
但讀者照樣可以留言、入Group Chat吹水
以及invite其他人去入group

此外，記得set你個group做公開，咁就人人都可以支持你喇

最後講咗咁耐，就係自我宣傳時間啦
歡迎各位作者讀者一齊轉場加我啦
啊……咪住！
教埋大家點樣搵條Link出嚟Share畀讀者Add你先

之後就會整到一條咁嘅Link出嚟啦

其實我都係Mewe新用戶
好多嘢都未學識整
希望大家手下留情，多多指教

推

謝謝你

十卜

推呀推

呢度已經有一個

我係講緊作者開一個group畀自己當page用呀
最終目的係取代fb同ig page

推推

小眾轉無意思，上得FB係為左睇資訊，提供資訊既人都唔會轉會去,小眾玩自閉？？
100毛 蘋果有冇開？？

個個都唔轉點大眾呀???又話想收facebook皮

好簡單既問題，如果你無fd玩signal,你點用signal，我開左signal好耐，得幾個朋友用

而家咪多囉，見唔見signal上到頭5呀，拉大隊都唔走仲問，而家facebook大中華區CEO都驚緊呀

多用戶轉 主流媒體都會跟住轉
我見Penana都有開呀

仲有個大問題就係咁耐個app都淨係得英文版

萬事起頭難 我以前都好似你咁諗
不過我而down咗 跟住先發現原來我阿爸都有

我dl左好撚耐。。幾個月啦

堅持多陣啦，依家個勢好

想問下知唔知個page唔比錢會點
個page留住但唔比po野？
定成個page無左